到入機場巴士站之後點算好

-坐車入機場, 係捉精靈。
-如果有狗趕就巴士站等巴士(如果停哂都係企係度等, 唔好一見到防暴就跑, 跑走仲危險)
-不停咁loop.出到去又坐返去捉精靈
-記住零裝備, 乜都唔好帶, 旅客look, 唔好全黑。

問題來了: 狗可能會亂捉人!!
對策: 任佢地拉, 你只係捉精靈同等巴士走。 無犯法。 捉左告唔入, 但可能比狗打一身。(會唔會因為怕比狗打唔出?)

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

冇錯 唔好跑 繼續排隊禁手機
身上唔好帶任何有位入既野

如果跑離機場範圍仲危險。
啲狗做乜都得!

推

推
記得帶身份證喺身

on撚鳩 你有冇裝都係又打又拉 仲叫人唔好帶係咪傻

要用咩理由入機場啊 有實q check登機證

一睇就知你係上次無去過既冷氣軍師

淨係識一句撻埋黎冇用架

等睇你又變埋冷氣軍師

冷氣軍師唔係我話架自己望下上面
根本佢拉唔拉人同你有冇帶裝冇關係
諗住唔帶裝就唔會拉果d會唔會太天真